失業人士可以去跳樓啦

乜都無俾你，你可以去死架啦

失業人士放寬左可以拎綜援呀, 最多6個月

OK

咁就1300億

屌你老母 拎個d 應急錢又唔合資格
食得屎啦

失業人士又唔努力嘗試搵工，一心諗住靠政府可以嘗試拎綜援，跳樓係唔會有錢收

連登仔: 一個有料既人就算失業都可以揾好多錢

屋企三個人返工，得一個有工開
一個放無薪假，一個公司執埋

岩岩比人炒左即係咩都無。

咁既政府都唔一齊反，底啦

刷首抽

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

做步兵

一齊去拎綜援啦